粉嶺區30年樓

買30年樓都要800萬是否不智
供完都50年樓，冇哂價值

供30年都唔換樓